不割席，唔代表唔不檢討

不割席，唔代表唔不檢討
有問題大家一齊諗一齊補救
兄弟爬山，唔代表事不關己
兄弟行既路有問題要提出，可能每個意見都有機會避免出事

agger，檢討≠割蓆

希望大家諗諗